[急急急] 無腦藍絲想係施政報告加辱警罪

岩岩收到無腦藍絲既msg
叫人上網係施政報告公眾諮詢到貼一串無理申求

為保護香港未來安定繁榮，強烈 建議未來香港司政，執行下列各項措施：-

1）設立辱警罪, 任何人等不得對警務人員作出任何辱駡行為, 否則立即拘捕;

2）參加示威遊行人士不得戴面罩、口罩、頭盔、護甲、手套，亦不得攜帶任何攻擊性武器進場，包括雷射筆及強力電稱筒, 警方有權隨時檢查及沒收;

3）檢討刑事罪行條例內對半軍事組織的打擊範圍；

4） 設立記者登記制: 記者如要獲發記者證, 必須預先登請, 提供所屬新聞機構之商業登記號碼; 營運地址, 電話號碼, 機構之主要負責人名單;

5） 記者如要採訪遊行示威等大量公眾人士參與活動, 必須預早伸請;

6）全面在初中階段引入中國歷史科;

7）全面檢討通識科; 取替未符水準的教科書; 將來出版的通識教科書必須經由獨立委員會審議；

8）重啟廿三條立法。

苦無對策下希望各位可以出手阻止藍絲亂咁黎

1

2

3

4

其實都唔洗加，依家濫權到咁
望下班黑警都比佢告襲警，講經咩

5

比佢加左就亂拉人架啦

自推，希望大家出手

唔好比柒婆有藉口推辱警罪

真係無人care???

依家都亂拉啦 到時合法拉
對我地黎講無分別

放心啦 無人理佢地
如果真係聽佢地咁搞 真係比其他國家笑到面都黃

仲有重啟23條呀，仲有其他呀

推呀

批藍屍幾時先全部爆頭死, 快D比黑警一個一個爆頭死